【七警判刑】顧紀筠出席撐警遊行：法治彰顯，卻痛失公義！

七警罪成，各被判入獄2年，不准緩刑。香港政研會今日發起撐警有效執法大遊行，現場有約千人參與，包括多個親建制組織。港大校委會成員盧寵茂及藝人顧紀筠亦有到場撐警。

香港政研會主席鄧德成指，近日是香港最傷感、法治最黑暗日子，七警被判史無前例2年，批評司法摧毀警隊士氣。有人扮演法官，遭多人作勢毆打。(新聞連結: )
顧紀筠晚上以短訊回覆《蘋果》表示：「我們在香港成長，香港係一個法治的社會，令我們感到安全。但今次七警案的判決，令我感到痛心，失望！法治彰顯，卻痛失公義！所以要表達我的感受。」

哇呢句有文有路喎

好快就會見唔到佢個仔上cctvb

判史無前例2年?

法官杜大衛在判刑時引用上訴庭案例，強調必須對犯法警員判阻嚇性刑罰。過往也曾發生過紀律部隊人員在執勤期間打人的案件，他們面對不同控罪，刑期由10個月至兩年半不等。其中比較轟動的是反黑組高級督察李志輝，他將的士高經理拉入後巷毆打，再砌生豬肉屈經理阻差辦公，被判監兩年半。
李志輝案發生於2001年，他被控妨礙司法公正及普通襲擊兩罪，經審訊後在區院被裁定兩罪成立，分別被判兩年及半年監禁，分期執行。法官在判刑時斥責被告行為令警隊蒙羞，動搖市民對司法制度和警隊的信心，決定判處阻嚇性刑罰。案件中，證人被毆打約7分鐘，頭部紅腫要留院一天。

佢想點呀？法治彰顯，咪公義囉

用私刑唔使坐就係公義

點撚樣失去公義法呀？
八婆你解釋比我聽下

之前有ching 成日J佢

黃藍做乜咁鬼易分
普遍無創意，認真唔識笑果種

條女好撚正

臭雞一隻。

食2036食傻左

又黎呢啲無腦既人
乜野叫公義？

抵佢個仔俾江美儀條百婆玩

馬紀筠？

一浸臭西味 幾十歲人都係用個西諗嘢

呢條八婆同古樹鴻fd底嘛

睇錯馬紀筠

差點不記得她了

好靚

咪當佢摶見報囉

老女人
後生D都唔L識佢

成日話藝人係偽人, 當然啦.....人要有返咁上下虛偽先識做戲嘅~ 所以我覺得為飯碗為搵食嗰班選擇出少句聲都真冇乜問題, 最仆街係D出聲撐又搞大龍鳳同鬼話連篇嗰D, 真係連人渣狗種都唔撚配做

有無警察去打下呢班阻街暴徒